其實做office工，座位有partition對公司有咩好處?

其實做office，要做對電腦既工

點解有d公司座位要設有partition?
有partition，係就係有私人空間，冇人睇到你做乜

但除左有私人空間，真係對公司百害無一利
員工生產力嚴重下降
化妝，淘寶，聽歌，玩電話，做功課，上Facebook IG,訓教，乜都齊，偷懶

開放式辨公室先令員工有工作動力

利申: 開放式辨公室多數刻薄西工，多數唔會做

咁你又利申

sorry,發錯台
請移步

就係有私人空間先可以做野更有效率
一個地方唔舒適, 充滿互相監視, 咁既環境之下因為壓力所以工作效率會降低

為咗拿拿淋可以靜靜地上網睇劇買野，所以先會極速做晒啲公事，爽啲嚟密啲手

行出行入都會見到 其實都冇分別
隔開傾少啲計既
唔隔開成班八婆大聲傾計